罷工 罷稅 民間防衛隊 民間立法會

仲有大撚把野未做
散水撚同失敗撚請全部收皮
唔好再同我講散水或個運動已死結

推

10

9

8

7

6

5

4

3

2

1

無人理